有冇人喜歡garbage呢隊band？

我幾喜歡佢哋嘅音樂風格幾dark，啲慢歌特別正

初出道頭兩隻album真係幾正，version 2.0最正，女主音幾sexy，不過已經老咗

Not your kind of people

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

only happy when it rains 應該最出名